越南「第一醜女」整容後變美女 逆轉人生嫁富二代、收入穩定

現年25歲的郭金鳳，在3年前曾經是媒體的風雲人物之一，因為她自曝她天生長得其醜無比，塌鼻、眼距過寬、香腸嘴等亞洲人最不喜歡的特徵，通通長在她的臉上。當時的郭金鳳說，因為她長得太醜，相親永遠是失敗告終，就連交友和求職，也都比其他人困難。

郭金鳳決定改變命運，於是和父母拿了3億越南盾(約台幣43萬元)進行大改造，之後郭金鳳的「投資」，果然讓自己的人生開始逆轉。郭金鳳整形後，順利認識到一名富二代，更開心當起少奶奶，並生下一名女兒。

但沒想到郭金鳳最後還是豪門夢碎，結婚後不久老公就外遇，她也因此被離婚，令她感歎「男人承諾很廉價」！

不過郭金鳳近日接受媒體訪問時表示，跟豪門離婚後的她，其實日子過得不算差。她再次強調一切都要拜整形之賜，因為她擁有美麗的容貌，就算離婚，她一樣可以到都市接下不少模特兒和美容產品廣告的工作，郭金鳳說，她的工作非常穩定且源源不絕，所以現在她的收入非常好。

真唔真

姿色改變命運

佢個女就慘

另類投胎

阿媽已經係一個好榜樣
有咩咁慘

並生下一名女兒

呀媽整容改變唔到佢個女將會係醜樣既事實

郭金鳳表示，因為整形讓她的人生大改運，更讓她有了人人稱羨的工作，直呼「投資」已經回本。郭金鳳更說，下個月她即將再婚，不過男方是誰，她表示要保密，等結婚當天在公布。據悉郭金鳳是利用交友軟體認識新未婚夫，她也稱對方人非常好，並願意接受她帶著孩子嫁過來，現在的她感到非常幸福。

但有錢比個女整容

佢個女都去整容咪得囉講極都唔明

個咀仲係爆爆地
個鼻仲係有d豬膽
底差嘅人點汁都係

個阿媽嫁左個有錢人
咁個女有錢都可以整容

呢個故事，真係好勵志喔！

幾靚啊

個女都唔係醜啦屌你

個女無事

你望下我下面嗰張，幾靚！

雖然係醜，但未至於奇醜無比掛，好多人仲醜過佢啦

由 此 可 以 證 明 男 人 係 幾 咁 膚 淺

好多小說內容殺咗人, 整容變為另一個身份. .. 果然係事實

唔怕，媽畀錢妳整

有時香港見到啲父母個樣唔掂，溝出黎啲仔女又靚仔靚女，相反本來靚嗰啲就出事，諗起黃敏德個女

法官大人

真 只用碌鳩思考

郭金鳳決定改變命運，於是和父母拿了3億越南盾(約台幣43萬元)進行大改造

算唔算父母幹

同佢比
angelababy嘅整容 真係濕濕碎

隻狗 可愛

個老竇要幾靚仔先可以拉成咁

Thanks 爸爸基因

負負得正

佢對眼本身唔算太差，好多支那女人一線眼好似擘唔開咁先最醜

似lu
不過個咀厚好多

其實整完真係人都自信咗

要整啦 之前太醜

Ig please

都係豬

個女唔似佢 勁

你的樣子如何巴打召喚

十萬……抵過買六合彩，完全係改變左人生

太好啦 女，老豆好波

我expect呢種先係奇醜無比

點解整容都整到火山面都無埋

recessive gene

淨係自己開心都值啦屌

好QQ

其實未必所有父母既特徵都係顯性遺傳到下一代既
真係好講運氣

要分開幾次整
無可能一次就完美無瑕
MJ個鼻都慢慢咁進化㗎啦！

睇左咁多年以為依張先係原圖
原圖係點？

講靚未必係最靚，但一定有自信過其他人

諗起viutv來梗會搞整容小姐

佢個唇妝同化條眉直呈係玩野feel
唔化既話正常阿嬋樣
日日150落黎個班撚屌咪差唔多樣

呢筆裝修費抵畀

算整得有特色，起碼我會認到呢個人

老實講
原本個樣生到咁
都拉得番咁樣 算係咁啦
起碼而家整完係順眼好睇

屌 啲女人咪又係鍾意男人大隻靚仔有錢
鬥膚淺咩而家

屌你老母整完容都改變唔到基因㗎喇, 留名睇佢個女其醜無比

未搵到

佢生個女竟然好靚

明明都係錢滾錢
投姿

整完都唔係靚女啦

人類就係外貌協會,除非你盲左

#21 #22 置頂左

一生左個女 , 個前夫就知中伏

原本零分,宜家起碼above average啦

邊到整容可以咁平
嚟香港變月球醫生都似

唔止人類，其實動物求偶都會爭妍鬥麗，鴛鴦重係男性靚過雌性添

老豆都幾柒下

話人膚淺個個 平時食開catgirl? 夠深度未

係咪純粹整好排牙再減肥
咁既話邊算整容

老母唔太差，個女都好嚴峻

搞笑咩你，整排牙點可能成個樣唔同左

話人膚淺既人,唔該表演係catgirl面前硬起來
唔好成日幻想自己係聖人啦,其實聖人既老婆都係靚女

盡做啦! 算係咁!

十成十係個老豆太靚仔

好可愛

佢個女

你確定嗰個係老豆

大個咗一半嘅基因係老母

好耐無睇過連登女嘅近況

整

直接基因改造好過
慳返啲錢

舊樣仲靚過我

點可能 Hitler咁靚仔

咁叫整容不如跟港女學化妝好過

唔洗理啲p牌狗
打飛機就有佢地份

個鼻似媽媽

比起整容
暗瘡呢d仲易搞啦
嚴重過佢既 食a酸都好快搞掂

個鼻其實同老母一樣又扁又闊,不過咀唇冇老母咁厚

生活習慣都好影響個樣
好記得支那棄嬰係美國生活果單
個樣成個abc咁

bb鼻係咁

媽咪
你細個係咪同我好似樣架？

邊個棄嬰 好多喎

諗起個整容廣告

唔記得，一兩年前係連登睇，剩係知岩岩執個陣個樣好支那樣，後來成個abc咁好得意
個老豆老母好似有放youtube
好似仲有兩個阿哥定細佬

整容生女正仆街

真係第一次見咁樣衰既女

整完係好咗好多,原本個樣直投係騎喱

呢個term

雞,全部都係雞

好幸福

以後啲人生個女出嚟唔似父母以為執番來 個老母五成係整容 五成係勾佬

香港地好少可見到人樣衰到佢咁樣

整完真係靚好多

嘴唇點樣可以縮薄？

提提你翻黎睇pin

通常淨係聽過豐唇,未聽過縮唇

男人係咪唔介意整容，介意樣衰

所有人都係，唔只係男人

at least 我係

but介意隆胸

如果你摸唔出係假，咁介唔介意

佢對住catgirl打飛機我就信啦,
根本講黎唒鳩氣

你的樣子如何
你的日子也必如何

呢篇可能係鼓勵整容既最好例子

如果真係因為個老豆太靚仔
咁個靚仔老豆好慘
要娶個整容女

咁佢知架嘛

樣子巴

女似老豆 生仔至慘

不嬲都係女似老豆

溝靚咗

咁細個好難樣衰得去邊

因為生女通常似老豆
你睇下蝗早藍果件就知咩叫餅印

大把樣衰小朋友

錢家樂

連登女兒

塌鼻、眼距過寬、香腸嘴
中曬

老母直頭靚女嚟啦 但個女竟然

係咪10萬港紙...

不過 唔好唔記得佢係越南妹 身材可能好正

係幾好

十萬真係好抵

咩來？

唔係呀，你睇得少韓國片好多細路女都係錢七咁樣眼細

個女靚到

由香腸大咀
變左完美含撚咀
醫生好撚好手工

其實，佢原本個樣唔算醜嘅，最多叫無點keep皮膚粗啲咁姐

好似之前整過容WOW

根本係再生父母！十萬蚊有咁既效果

底質既野，無得變

整得好自然wor

香港有個演員後代一出世就俾高登仔笑

個女竟然無事

幾正

負負得正
個女好好彩
所有隱性基因出曬

On9仔，你唔撚係信埋啲農場相/資訊呀？
中學無教顯性基因同隱性基因？

關撚事咩

等你好耐

香港啲教育係咪真係廢到咁既地步？
個樣生成點，睇基因點排架渣，顯性基因呀！
醜樣一樣可以生到靚
靚既亦可以生到醜

真係講直接遺傳影響大既係身高、體格、性格

連登女兒你都唔識.....

抵到爛個價

個醫生應該好好生意

營養夠
又由細開始知道點樣表達自己靚嘅一面
學下跳舞已經唔會賤肉橫生
學下儀態已經唔會咬死一邊搞到咀嚼肌肥大
寒背又實督到企直唔知搞差體型
醜極有限

再整，其實無咩野

想睇佢老公咩樣

連個女都整埋

前夫上面有

拉

拉乜？

生仔女真係會負負得正架

我以前有個同學2姊妹都好靚
但佢父母都超樣衰
老豆似大傻，老母似777

呢d天生含撚嘴先正

日本拍av唔少都係整出黎過好生活

個整容廣告個女係天生靚嘅 想講個廣告累到佢好慘 個個人都以為佢整左容

完全識揀
呀媽對眼
老竇個鼻
老竇同阿媽個嘴除以二

靚過錢七

hello Moto

想屌

十幾萬 抵整喔

好心啦 嫁入豪門咪又係貪錢
做高級雞 咪咁多要求啦
閒時有錢咪叫下鴨囉

上流人士好輕各有各玩㗎啦
畀佢換到副好偈都豬咁蠢